# Translation of Plugins - Post Duplicator - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Post Duplicator - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-10-30 08:06:14+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Post Duplicator - Stable (latest release)\n"

#: includes/api.php:56 includes/settings.php:59
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: includes/notices.php:21
msgid "here"
msgstr "这里"

#: includes/settings.php:17
msgid "Post Duplicator Settings"
msgstr "Post Duplicator 设置"

#: includes/settings.php:154
msgid "Offset Date"
msgstr "偏移天数"

#: includes/settings.php:149
msgid "String that should be appended to the duplicate post's slug"
msgstr "附加到复制文章别名的字符串"

#: includes/settings.php:148
msgid "Duplicate Slug"
msgstr "复制别名"

#: includes/settings.php:143
msgid "String that should be appended to the duplicate post's title"
msgstr "附加到复制文章标题的字符串"

#: includes/settings.php:142
msgid "Duplicate Title"
msgstr "复制标题"

#: includes/settings.php:135
msgid "Current Time"
msgstr "当前时间"

#: includes/settings.php:134
msgid "Duplicate Timestamp"
msgstr "复制时间戳"

#: includes/settings.php:132
msgid "Post Date"
msgstr "文章日期"

#: includes/settings.php:116
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

#: includes/settings.php:110
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: includes/settings.php:109
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: includes/settings.php:108
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: includes/settings.php:105
msgid "Post Status"
msgstr "文章状态"

#: includes/settings.php:125
msgid "Original Post Author"
msgstr "原始文章作者"

#: includes/settings.php:124
msgid "Current User"
msgstr "当前用户"

#: includes/settings.php:122
msgid "Post Author"
msgstr "文章作者"

#: includes/notices.php:22
msgid "Successfully Duplicated! You can edit your new %1$s %2$s."
msgstr "复制成功！您可以编辑新的 %1$s %2$s。"

#: includes/helpers.php:9 includes/settings.php:107
msgid "Same as original"
msgstr "和来源相同"

#: includes/edit.php:36
msgid "Duplicate %1$s to %2$s"
msgstr "将 %1$s 复制到 %2$s"

#: includes/edit.php:30 includes/hooks.php:36
msgid "Duplicate %s"
msgstr "复制 %s"

#. Author URI of the plugin
#: m4c-postduplicator.php
msgid "http://www.metaphorcreations.com"
msgstr "http://www.metaphorcreations.com"

#. Author of the plugin
#: m4c-postduplicator.php
msgid "Metaphor Creations"
msgstr "Metaphor Creations"

#. Description of the plugin
#: m4c-postduplicator.php
msgid "Creates functionality to duplicate any and all post types, including taxonomies & custom fields"
msgstr "为WordPress添加一个复制文章及其自定义字段、分类方法的功能。"

#. Plugin Name of the plugin
#: m4c-postduplicator.php includes/settings.php:18
msgid "Post Duplicator"
msgstr "文章复制器"